一個敢有用嘅 tg channel竟然過咗三個月都係得3.1k followers ？！

[url]@youcangotojail[/url]

依個係一個藍絲嘅channel，基本上不足為懼，佢地主要針對連儂牆同文宣，清完之後再post上channel。個channel真心係on9，可能話係個啲咩都話一餐咩都關我地事。有時我地有活動個陣都會post手足大頭相，不過都係第二日先做到，無咩即時性，甚至可能其實係用番其他媒體嘅相，唔駛驚佢地報哨。

至於依個channel有咩用？可以話比你知邊到啲文宣比人清，甚至之後佢地會去邊到清，當然依啲有咩用我就唔多講啦。

挽膠係敢多，大家唔該入完幫手report,此風不可長。

仲有個藍屍文宣channel
[url]@wearebluec[/url]

Ps.如果你有妥善處理依啲channel嘅方法唔該同我講，因為有另一個真係幾大鑊嘅channel

頂，on9咗，點放tg link

應該得